反對選舉舞幣，要求重新點票【Jessica VS 牙冰】

正評 Jessica

負評 牙冰

jessica好能一般講真
辯識度好低，反而牙冰真係易認

啱，一定係呀冰，gfable好多，jessica係ig shop撞樣model質素

樣-兩個都中上
氣質-冰清純gfable，ca俗氣ig shop model
皮膚-冰骨膠原充足吹彈可破，ca暗黃骨削
演技-冰跳脫搞笑，ca花瓶沉悶
總結-呀冰勝！！！

Ca姐正好多啦
D戲都好好多

Ca姐fan屎但係覺得阿冰好正

國師 VS 大軍

屌阿路你人面識別監控器嚟嫁 講辯識度不如去J指紋啦

夠未呀班打手

明星相-冰（大軍），ca（陳雲）
總結-都係呀冰勝！！！

氣質呢樣野都好重要，牙冰有氣質、Jessica好難認

81:43

正皮

邊個係處就邊個贏啦

96:53

正式宣布樓主呢邊先係最終結果
個邊投票唔合法

123:69

咁你贏晒佢囉，得未?

大軍

查實兩個都唔掂

揀唔到落手

成個大軍咁樣 梗係易認

182:96

吳春冰大波
完勝

呢個post 就均真啦 上個post on99咁

212:112

我份人好簡單 兩個都要

229:123

236:13

兩個都唔係呢

Fc 咗
陳云個女係陳苡臻

313:180

留名睇大軍變阿冰

369:208

379:213

大軍辨識度確實係幾高

豪哥正仆街

支持公平選舉

呀冰世界第一

435:249

快d出阿冰比堅尼拉票

正常明星樣 vs 發明星夢樣

463:270

支持樓主

上次投錯咗

我愛Jessica

496:283

506:286

均真啊推

jessica相同片差幾條街

523:249

543:302

558:309

567:313

回不去了

592:328

你想講相靚啲定片靚啲先

相

戴對大眼仔就贏

644:344

夠膽講阿冰換走個齊陰髮型一定好樣衰

657:354

666:363

685:367

708:374

推

716:381

727:384

咩阿冰 越睇越唔掂
Jessica五官精緻到

754:395

765:401

有個廣告佢改少少look已經柒撚到

773:405

785:406

796:408

804:413

817:424

831:432

838:435

852:441

你就算開多次post 我都係投ca 姐
我仲要係覺得童童同麗英好過牙冰
一日最衰邊個話佢似大軍

麗英

875:447

891:455

904:466

914:469

咁睇2張想都高下立見

JESSICA
阿冰好樣衰

923:479

934:485

938:485

942:488

955:491

970:494

978:500

991:507

998:509

1006:511